﻿---
title: Dinsdag 24 Oktober
subtitle:  Keuzevak verpest het weer.
tags: [keuzevak]
date: 2017-10-24
---



Kon niet genieten van mijn **vrije** dag omdat ik moest werken aan mijn leerdossier en keuzevak.
